靚到顛‼️覺唔覺太田夢莉唔係入NMB既話成就肯定高好多⁉️

超靚靚囉‼️

左神右糞

二萬年ちゃん屌打一萬年ちゃん‼️

你又岩⁉️

講下啫。。。‼️

[萬年對決]小栗有以 vs 太田夢莉

但係輸左

008屌打

八牙

標題同內文互調誤導人投‼️NMB就係鍾意唔跟規舉做野‼️

夢莉屌打咩有以啦

我ゆいゆい握手 贏你9萬幾條街‼️

駁唔到